埃及可唔可以統一非洲？

假設其他洲嘅國家
包括殖民地宗主國
唔可以干涉

埃塞俄比亞 (阿比西尼亞) 其實都有機會 佢係唯一一個冇俾人殖民嘅非洲主權國家